Завдання
Реалізувати пошук фільмів за допомогою API (https://www.themoviedb.org/documentation/api).
https://developers.themoviedb.org/3/movies/get-movie-details

** Реалізувати lazy load на скрол
*** Реалізувати збереження фільмів на ‘подивитись пізніше’. Список зберігати в localStorage. 

Можна використати компоненти, або підключити зовн стилі

P.S. Завдання на наступний урок буде доповненням цього 
